醫學 - 手指尾特別短既女仔

係咪特別容易生唐氏綜合症嘅小朋友

唔係掛

你望下你啊媽手指尾係咪特別短咪知

咁指甲呢？我見有啲人得正常人既一半

天生得一半定後天

如何後天
自殘得返半片指甲？仲驚

屌 咬指甲啊，有人由細咬指甲會一直都生唔長，咪得正常人一半長

原來如此
可以咬到咁都算一生一大成就

屌 好慘嫁人地
btw 你個名好得意

尾指長嘅生出嚟小朋友會出名/天才（識名人真係咁）

唔洗下下講人老母既，唔鍾意學術討論你咪出返去囉